[818]この宇宙を抱いて輝く 少年よ 神話になれ

Eva